到底向邊個買pepe公仔先唔係人血饅頭？

真係好可愛 好想買返幾十隻

上亞馬遜買

唔好買,你幾時見人抗爭抗到有吉祥物

係
嗰啲乜鳩嘢貼紙呀之類
根本就係人血饅頭
我又真係唔明
你咁樣都額頭鑿住我係反政府人士有乜嘢分別？
勇武都唔會周街講自己野啦
好心大家
宜家唔係嘉年華
宜家係反緊成個政府
唔好將自己曝露咁多得唔得？
正如以前好多人叫平時戴口罩一樣
咁做只會令對家更容易鎖定目標
反之宜家人人都怕死
連藍絲都戴口罩
咁大家就真係可以光明正大咁戴
我只可以講嘅係我朋友係1/6000
信就信
明就明

光復香港 時代革命